點解MC JIN都有人捧

之前唱起錨, 又上支那比賽節目, 依家又唱大灣區主題曲
但王祖藍, GEM果啲畀人屌到仆街, 但MC JIN喺連登又好多人吹奏

依個post啲人仲要個個屌鳩LMF捧MC JIN

全部連登仔都睇中國好嘻哈

因為人哋真係有料？
唔似得其他人靠親中上位？
佢做到第一個上到美國唱片排行榜嘅亞裔美國人
唔靠公司棒紅
自己由街頭酒吧表演到上電台再上電視比賽
明明係外國已經有一定名氣
又回流返香港做TBB小配角
根本留TBB就浪費才能

利申 從茶餐廳阿叔聽返嚟，唔知係咪真

其實我覺得廣東話rap佢真係唔得 馬米反而ok 不過唔知點解個個都話垃圾
利申：唔識hitpop 純普通感覺

你去寄信問下奧巴馬 問埋狂野時速個導演

搵兩餐食 有早餐食

聽住聽住

唔恨得太多

唔上支那節目發圍唔通仲係香港比你地笑唱abc係我係我咩

連登仔不嬲雙重標準架啦

佢首大灣區廣東話rap得幾好聽喎

咁成龍一開始都係靠自己上位，但點解瀨共又咁多人反

你問連登仔點解雙重標準？
哈！哈哈！

啱啱睇咗 得四句廣東話

時代變，依家d 細路只知gem 支持689，唔知MC jin 支持貪曾，又或者大家都開始鍾意睇大陸節目同明星，所以唔再反 gem 同 mc jin

打开我的支付宝 你我之间的符号
过来扫我支付宝 你想要的能得到
看看我的支付宝 收入不断在提高
这是我的支付宝